最近返大陸有無事？

有無手足最近呢個月返大陸入唔到境 或者比人捉咗去坐呀？

黎緊有工事返大陸

最好帶返部空白後備電話

之前要去大陸做嘢，羅湖過關乜事都無
可能係因為我太早去，無乜人

唔好著黑衫，帶備用電話或者upload相關照片到cloud

被海關查行李最好順從，佢地問就話自己政治冷感，不要多說。被查可能性：羅湖>深圳灣>落馬洲

利申：住大陸